一人一個養兔兔嘅理由

養兔唔養狗

障礙訓練

兔子IQ測試:

連登 兔兔=prokofiev

有養兔
可以同你講Bini係特例 唔洗ff咁多
真實嘅兔仔=識郁嘅製糞機+咩都咬
當然呢啲可以慢慢教 但好似Bini咁醒又識梳頭又玩籃球就好難
我養兔仔嘅理由只有一個:望落好治癒

兔背脊好好摸